吹風搞法院嘅請三思

應該針對執法立法
如果你覺得法院審判不公
你大可以將個法官加入制裁名單

反而你去破壞法院
唔係個個都有時間了解背後嘅動機
只要你證明唔到法院腐敗到一個無可救藥嘅地步
就會令到成個觀感好差
就等於送彈藥比對家

所以真心希望大家三思
唔好俾人帶風向

其實只要每人每日都戴口罩如常生活
更加可以反抗到呢條垃圾法例

香港人 反抗